唔洗等赤口 今日我就屌柒你班波台狗

屌你老母

拉

牙賓牛年針多兩針

祝 身體健康

祝 財源廣進

祝 年年有餘

祝 羅馬降班

大家咁話啦

屌你老豆

奶共奴

收到風你又係公廁冇廁紙

牙sam立降都未到我大羅馬降啦

膠post嚟

長針長有

樓主牛年淋牛肉。

佢狗隻來

新年都仲未有圖？

樓主牛年真牛逼